有冇人發現叫歐陽嘅人都係姓歐陽

有冇人發現叫司徒嘅人都係姓司徒

佢姓歐 然後老豆叫佢做陽明

咁咪唔係姓歐陽囉

但係佢叫歐陽明喎

屌 咁既垃圾post都有5個回覆

你個傻尻咪幫手比多個回覆囉
利申傻尻